個嘴撞到流血不止 點算

每隔一段時間d血就係咁出

推

睇急症

我屌你老母

嘩

去醫院啦

上連登問

屌你好撚好撚恐怖啊 你係咪on9架 你整親有病就睇醫生啦 上黎連登開post把撚

點解會咁啊 黑哂

好恐怖 快d睇醫生啦

真係有需要去睇？

樓主係藍絲 抵啦

有無ching 有經驗

你點撞

撞到落個門到

要連針
唔去有機會壞死

有無人試過